遍地開花的確係最有效打擊政府方法 我都贊成繼續做 但請大家唔好過咗火位 美國國會復會最後十日倒數 輸贏睇呢鋪啦

標題講哂 大家小心

講得好

push

不要說維園見港島見, 試著說自己區要人今晚散步

自己區要人今晚散步
急徵裝修技工
急徵雨傘兵擋雨
急徵物資兵
18區都要人啊

大家小心

冇錯, 大局重. 做應該做的, 不要過火1